熱鬧過後 我卻感到失落

一個人住咗幾年，間中成班人玩完之後，返到屋企一個人對住四面牆就會覺得"爭"啲野

人聚人共嗰種落差，我明

唉，突然情緒低落都幾無奈

咁係因為你個人本身就孤獨，去完聚會孤獨感一下出晒黎

利申：我都係，聽日又約左舊同學食飯

一個人住其實幾好，但有時候無啦啦會覺得好孤單，果下真係幾sad
見下朋友食飯幾好，最少可以開心一陣

dse揀左呢題

得閒可以搵下friend上黎過夜幾爽皮喎

其實上到嚟幾尷尬，係有時啲兄弟飲醉先俾佢哋上嚟訓下。主要喺我屋企無咩玩，我又唔打機連PS4都無

都過咗去